[I/A]Pokemon Masters (28)| 寵物小精靈- 阿噴與阿Mew歡送會【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (28)| 寵物小精靈

Red終於登場 & 半週年慶典 入坑最好時機

遊戲官網:

新PV

iOS :
AN :

常用網站:

-對戰莊園/星盤/裝備資訊移至#2
-新入坑/回鍋攻略及首抽搬至#3-5

最新活動 (全部開放至3月16號)

萬眾期待既Red 終於來臨
(限定pool) Tier SS+級 你仲等咩？？
依家抽到仲會送埋專屬滴晶, 每抽中同一隻送100粒 最多500粒

神獸活動-超夢夢回歸 (可以免費練滿，機會難逢)

黑魯加同酷豹Spotlight (2隻均配有星盤)

雷系培育活動 (雷超開放星盤)

小菊兒(Sygna Suit)劇情地圖活動+抽電鬼(常駐pool)

新support T1 有得減大技回合 建議有多餘石先好抽

對戰莊園BV(新模式)

以自己9隻拍組黎挑戰關卡 有單人同多人模式 難度相當高，請練好拍組同刷好滴晶先好參加 第一期3月16號完 第二期緊隨其後

2月28日起隨即登入將獲得3000石，完成半週年慶典既活動亦將獲得豐富item同大量石，切勿錯過！！

舊活動(全部進行至3月16號)

大木博士與夢夢 (登入遊戲隨即獲得)

是次活動以Mission形式獲得夢夢相關能力卷(不包括升星卷)
夢夢好值得投資 最少升到4星
可以暫時唔洗學第3技(Psychic)
3月6號會出超夢夢(有得學Psychic)
同時夢夢星盤亦已全開啟

大吾故事活動+抽大吾與巨金怪 (限定pool)

新手請抽完Red pool先抽大吾pool
冇日神既必抽 鋼系最強打手
同時巨金怪星盤已全開啟
拍一暫時都ok 拍3風險高 小心投資

主線已新增第22-24章

完成故事將獲得4星仙伊-瑪琇(Valerie) Kalos妖精道館館主

同時間 已開啟13隻可以進化既拍組

未來活動

Sabrina & 富迪 (Support)

將於3月16日登場,常駐pool, 技能相當唔錯,可以往後先抽, 配有星盤

Fantina & 夢妖魔 (Strike Special)

將於3月19日登場,常駐pool, 技能一般，可以往後先抽,暫冇星盤

3月餘下新星盤 (砂堡)

3月16日上線

星盤

*拍組既位置可以隨便放*
專屬滴晶Auto Farm Team
UH(英)= Super Expert (中）
SH(英)= Expert (中)

其他拍組Farm滴晶隊伍 只供參考 (將持續更新)

至於星盤既砌法就因人而異 唔同砌法對應唔同環境
大家可以參考唔同人既砌法

Red砌法例子 (頭3 for 拍3 build ; 最右for 拍1 build)

最後有2個網站方便大家唔洗入game都可以自己試砌星盤

刷gear

如果大家有老噴 可以唔洗用下面既組合
老噴+ 2隻support 可以搞掂所有EX
以下係for冇老噴既巴打們

對戰莊園攻略後補

新手篇

溫馨提醒

遊戲重點須知

整體Tier List (更正版)

Battle Villa Tier List (修正版)

隨便提出意見

重Po掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)

佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

莊園小提醒:

Hall 5同10揀HP/MP ; 15同20揀 Extra Reward

S/L大法：利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的拍組也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。

#為咗應付今次莊園 建議大家刷星盤 咁樣事半功倍

星盤Auto Farm 可以睇番#2嗰組合

如果想快d刷完，有另一個方法(半手動)
Credit to 即cook防饑巴

呢個應該係最快方法
而家可以用夢夢換雷超

比卡超星盤粒神藥：

草蛇星盤參考圖

夢夢坦裝星盤圖

Scrolls最多攞得13張 可以unlock 2隻5星同1隻3星潛能

Luck skill(潛能)

Crunch 粉紅色 (加強攻擊/額外效果)
Creamy 藍色 (增加抗性）
Crispy 黃色 (天氣類）
Chewy 少少粉 打完24會有1粒

Lucky Skill List

金色餅出Rarity 3
銀色餅出 Rarity 2-3
銅色餅出 Rarity 1-3

餅既數量有限 只可以洗幾次

老噴食crunch
Best skill : Power Flux 3 > Power Flux 2 = Critical Strike 2
蜥蜴王食creamy
Best skill : Dauntless

新post 留名 辛苦哂巴打
btw係咪唔記得擺單人快刷藍晶條片

有擺 你睇清楚d

留名先

日任券係咪用嚟換比膠超？

新手刷緊超夢留名

換2隻夠

講開又講。an機點查舊電仲有幾耐命？

玩咗幾日啱啱換到兩隻
24bv應該用狼人打？
唔知配咩畀佢好

Gameboy仔一鍵留名

另招好友
8527607887907745

lm

成日都想換埋第三隻佢

requested

隨便一隻加速加防加攻嗰啲sup，例如風露
加多隻補血
冇記錯24用狼人好易打

保底後 88/400
寶1
仲有7日可以決定棄唔棄驚

個開post資訊愈來愈長

我搵日將新手嗰d 資訊group係google doc 度

打到隻青銅鐘得返1/4血

新acc 首抽 2老噴
追到而家都係拍2...
唔通要保底？！

想問：

1. 如何部署？
昨天唔開心課金十抽中10隻3星之後更加唔開心

2. 今期活動任終於解晒， 大吾果9張卷有冇必要換晒佢？

3. 之後係？ 刷裝 》滴晶 〉庄園？

sorry

一定要換 因為4 5星好難拎

好
而家3星 all in 夢夢
5星 all in 老噴？

傻既洗乜sorry 多謝你提供埋條片

如果咁易就棄GAME...咁你遲早都會棄

巴打我渡同竹蘭果陣ALL-IN 8萬石, 都係得2隻補底咋

有冇黑狗星盤推薦圖？

想請問下大家講既20/20係咩意思

升星
即係3星->食20張升星卷->4星
4星->食20張升星卷->5星

比張閪紙（星星強化卷）隻野咬
3星咬滿20張變4星
4星咬滿20張變五星
5星咬滿20張變五星 20/20

Thz

老噴中左PF3而家棋盤關刷藍晶成日開唔到拍組

終於刷完超夢
可以放置play了，每日打3場加倍同得閒刷下滴晶

用草蛇同寶石海星都刷唔到？

哦 好慘唔夠你慘有恆心叻叻

鬥橙大會！

零課表示抽唔到嘅話寧願買隻figure/黏土人當補數算

莊園每日14:00前一定要打
唔夠打都磨走佢一啲血先
詳情睇第一頁
你有老噴可以淨係刷左火裝先
晶就每日盡量刷少少

超夢睇番換野個到，換齊超夢都要幾千卷，唔知打唔打得切

想問下，夢夢啲mission話要打修練關係咪其他區域任何一關都得？

好快 我ios auto掛左兩日就刷完

你禁個加號 佢有講要打咩難道嘅修練
攻/守/技 嘅修練就冇所謂

超夢終於拍5 20/20 完任獎勵自己10抽老噴升做拍2+3隻5星

追埋拍3先啦

課啦！唔好婆婆媽媽！

個自選有必要抽？

冇 除非你錢多

大吾D 3星期間卷唔換得唔得

邊有本事好似巴打幾年前咁炒黏土人red嚟賺課金錢?

唔得
除非好有錢

屌
即係又要打多20場大吾

想問下跟佢set左，但佢唔識auto襟，要襟一下個screem先識郁，係咪我漏左咩

就係要不停撳嗰mon , 好似上鏈咁 , 之後就會auto

者係去到某個位就會自己停？通常要襟幾多下到

有冇超級比卡超星盤圖
今日刷齊了
之後開始刷蛇

我一開頭都係你咁 你睇下好難捉摸巴打個技巧應該就會得

頭100抽 最後10抽先中一次老噴
再40抽最後10抽中兩隻
加埋保底400點變拍4 真係坐過山車咁
好彩係0課儲返黎

400點保4都唔錯喎

新po留名

夢妖係咩技？

自主研發 最強比卡超

最後既免費10抽成功老噴拍3

儲左幾耐

比卡超要刷咩?

技術型？
奇異之風換魔法火焰/鬼火會好好多
被動幾有趣

bv天使長 高回血又可以刷無限potion

而家想刷 火gear
新手應該刷邊關?
帶NPC刷??

Strike(Special) 同黑魯加一樣
可惜夢妖唔出盤

多少少花樣嘅細胞

用老噴擺中間 左右是但 去莉佳(Erika)嗰關刷VH
可以打街場 呢排多人刷

休息週

係抽都抽富迪 呢隻等歪

唔同pool?

回氣+1crit 反智配搭, 咁低bulk又無自殘技配backfire就係個笑話, 出喺超夢夢event後面係另一個笑話
唔知營運會唔會當日加sync盤救一救佢

好謝謝爸打

我應該升邊啲去打庄園？
除左老噴有邊啲有用

3黑狗狂吠，吠到超夢夢+6降到-6
再暗波（點咗負特攻增傷）扣到3千8

唔係話特別勁，始終setup需求高
但我覺得都算 特定場合 有特定用處 咁嘅

開SER玩左兩星期剩係用左頭20定30抽之後放置有時開黎睇下拎石
儲到前日都唔記得幾耐 隻GAME係咪半年

抽都唔打算抽了⋯⋯
真係出盤再算

富迪一個pool 夢妖另一個pool

抽富迪好過

精駐等限定先抽好過

呢幅圖有齊BV 莊園會用到既拍組
按你有既拍組
暫時最有用係 老噴 / 夢夢 / 草蛇 / 比卡超 / 夜巨人 / 蜥蝪王 / 狼人/天鵝 / 烈焰馬 啱啱好9隻
其次係黑魯加 超夢夢 巨金怪 吉利蛋 長毛狗 寶石海星 冰鬼護 叉字蝙
仲有其他 不過新入坑難短時間練到咁多
建議今晚升隻比卡超上max 配草蛇/夢夢 加老噴 打下莊園
因為得番一個星期 你今晚/聽日2點前打得幾多就幾多
莊園每日2點reset 進度會carry on 詳情請睇置頂

黑狗如果Mega 得快係幾勁
但如果靠自己,Mega 完都冇血剩去輸出

好尷尬
用電鬼儲完sync先換又0 buff
多人玩mega始終唔岩節奏
coop打超夢都係爽下，基本上惡波一次就完

最尾隻青銅鐘硬撚到
無老噴 其他火屬輸出又隻隻都咁多前設工序

5日你方打唔死咩

當然但磨到佢大半燒唔死又要明日請早真係嬲嬲地

我覺得裝備關差唔多係時侯整個惡夢級
EXVH對老玩家/新手抽中老噴開局黎講已經無難度

我都諗住火龜 血牛燒撚死佢 慢慢磨!

試咗狼雨巴之前講嗰組合
草蛇+火稚雞+天鵝
配2件 **lv15草裝 (頭巾同胸針)
再加星盤嗰2格 特攻+5
打SH lv up (expert)
草蛇穩定出sync move

再插落去我幫唔到佢兜架喇
手動電鬼首發可以至少用到3下以上，每下3000up
至於有無人會咁做…我唔會

利申 唔係吹奏緊 純屬少少實驗結果

新手今日啱啱入坑5抽中左老噴同黑狗想問下係咪有石就繼續抽老噴個pool

想問下巴打們道館主書邊到打最好
原本諗住用超夢卷換 但係200銀卷一本cp值好似好低
師兄們覺得出其他區域刷好定繼續用卷換好？

可以抽番一隻巨金怪先

刷9999
利申打多人劇情未出過elite notes 懷疑account撞左邪

道館主書喎唔係經書喎
巴打講緊邊關多人？

唔該晒巴打

冇老噴既話
21-25 弱火果D 用火豬定火鼠打好D?
煤灰龜冇升
石用狼人 草就木守

呢D多人

火豬攻高但係好易自爆

唔係EX先出咩

呢嗰都會出 50%機會 不過每個星期每關得一次機會

呢層我都唔敢講實 我自己都未試過打主線多人跌書
我通常都係打進化素材expert關會跌道館主書同四天王書 所以先上黎問下邊個方法會刷得快啲

14 關隻boss硬到
拍1 噴火龍都係幾百傷

係喎 醒唔起添 參宿巴有冇咩建議
刷道館主同四天書書打超夢夢活動換好定打番修練刷好？

打超夢夢可以任換 但要打成十幾場先換得一本
我自己打修煉算

咁我打進化水同經書算啦 刷完打番修練先 唔該巴打！

可以用叉字蝠毒佢

石盤差唔多刷哂 隻雷超值唔值得刷750粒晶?

點解你隻火雞120lv
我得115

因為佢食左廿張3*潛卷上4* 可以升多5 LV

我隻火稚雞升咗4星

超夢 17/20 就畢業

唔知夠唔夠時間打完庄園呢
而家未開始....

火gear刷左一半
刷緊老噴晶

玩咗個零星期
終於推到25
殺咗WAVE1左右兩隻
聽日推埋就收工

咁5*食爆廿張係咪都可以升多5lv?

120lv好似max了

係時候刷9999本

配合S/L應該得
升比卡超神藥
每日點都打下先

想問問而家我升星盤次序應該係？

好波

最好刷滿比卡超同草蛇既星盤先打

老噴 夢夢 比卡超(神藥) 草蛇(右下refresh)
不過建議你有時間打咗幾場莊園先
唔係又蝕咗1日quota俾佢
S/L 大法 請參考置頂

今日番到公司就開佢波試試
而家先正式睇緊噴火龍有咩招
之前日日auto

噴火龍 熱風清左右怪
Blast burn 主要清boss
另外2招係buff佢

好
昨晚刷左300幾粒老噴晶

希望係16號攪掂晒啦
仲差40場大吾
同庄園

大吾last day先rush
你優先莊園先 進度好趕下

洗唔洗次次帶剋屬入去
定一味老噴就得

火gear差不多齊
lvl 盡升中
但星盤冇點過

爬文中
準備開波

老噴加healer 加坦夠打
頭幾關冇咩難度
第一個難關係第10

咁我老噴 夢夢 比卡超 衝?
係咪要點左比卡超星盤先?
定點坦夢夢

題外話
火gear 全15lvl之後
係咪d 一星兩星都賣得

謝謝爸打

而家日日訓練去取勝

其實頭幾關唔洗點練都衝得贏
噴火龍+夢夢有點出技回gauge已經好快掃哂
打boss可以用夢夢sync nuke build
個人建議升夢夢先既，用既範圍廣d.比卡超個盤應該係老噴夢夢個盤都750先考慮點，唔知其他巴打點睇

有d關有叉字蝠用劇毒牙會好好多

1星裝可以賣哂 2星就夠用就得

庄園第5關都有難度...

一開始老噴SL 4技
之後熱風 > 熱風 > 熱風 > ?

5,10,15,25
難係正常
你有能力打完3,4上5
打到一半已經算好

如果唔係就第二日養足精力再打
5>6-7咁打

我估可以打完5既
但3隻野會殘血
用緊 老噴, 草蛇, 肥超/冰鬼謢

幫Pikachu正名 - Potionchu

打到第7已經殘血

你仲有5隻可以加入戰鬥
一日最多9隻

隻殘血老噴分分可以頂到第十關

果D 回血道具洗唔洗「坑」住用?

除左草蛇有咩拉到老噴?

回血/回mp 係第10關後先用
前期用太浪費

另外打完5 / 10 / 15 /20 有3樣野你揀
5同10 拎回血回mp 嗰格
15同20 拎extra reward嗰格

5果到拎左HP/MP

剛入坑肝到我不得了
追超夢 5拍 20/20
追夢夢 5拍
追晒D 活動任
追埋套15LVL 火GEAR
而家仲要追庄園....

而家應該刷滿老噴晶先?

你咁啱撞正半週年活動 好多活動一齊進行
不過亦係最佳入坑時間 好易刷首抽 重點係Red
呢隻驚係好肝下 係滴晶比較麻煩 其他打得耐咗還好

Btw係莊園 not庄園

夢夢再老噴
比卡超開咗神藥嗰格都夠做
草蛇真係有時間先farm

記得升多5隻拍組用
每日可以用9隻
打到死為止 下午2點就reset

Btw係莊園 not庄園
係WO, sorry
一直打錯
之後會改番

呢隻驚係好肝下 係滴晶比較麻煩 其他打得耐咗還好
係晶耐d
gear都一陣攪掂

不過亦係最佳入坑時間 好易刷首抽 重點係Red
唉, 老噴仲係拍2
睇黎都要等保底

夢夢再老噴
夢夢拉唔到老噴 (未點星盤)
而家升高d試多次

比卡超開咗神藥嗰格都夠做
係咪指果格用完會有機回MP?
已經開左
想問問呢個技係好珍貴?
好似好普通

記得升多5隻拍組用
而家對面怕「鋼」
係咪是但升隻「鋼」到百零LVL就衝入去就OK

不如問 點樣刷精快

一日有固定數？

4天王打主線多人ex 必岀咁濟

50%嘛 正野

如果想快d刷完，有另一個方法(半手動)
Credit to 即cook防饑巴

呢個應該係最快方法
而家可以用夢夢換雷超

滴晶係會愈打得多愈難出 每日2點reset
專屬同共通分開2條隊
例如 第一場出完
之後第2/3 又出一粒；
第7/9 出一粒；
第16/17出一粒；
第32/33出一粒；
愈打得多就愈難出
聽講最佳cp值係farm 3個鐘
半自動刷係最快
Auto要刷好耐 唔太efficient

有錯請指正

刷得愈多 愈難出

書到用時方恨少

用回復卷再刷

而家都係一日刷60-70粒就算
燃燒緊舊電嘅生命

莊園9打唔死隻恥鬼...
今日要打到第幾關先符合進度..

刷晶愈來愈打係成個ACC計定係拍組計?

練 狼人/蜥蝪/巨金/黑魯加呢d打手 好多關都剋到
最少練9隻 咁樣先推得多

比卡超星盤嗰格令佢可以不斷回隊友/自己血 係莊園呢個模式衝關好有用 你殘血 幾勁都冇用 所以healer好緊要

多人同單人分開計

你預有d boss關要1-2日過

點解可以咁慢

我自己setting都係咁
睇黎冇得較

老噴bb 終於係第10關戰死
其他堆屍都打唔郁 (得80lvl)
備戰明天

其他8隻送死埋先完啦
磨得幾多得幾多

今日下午兩點又有得挑戰 唔洗等聽日

今晚升下怪
明早再挑佢

你打咗超夢夢活動應該有啲橙晶
可以睇吓（心算咗先）夠唔夠升神丹同蛇
夠 而你捨得用的話
可以直接去升夢夢盤

唔夠的話我覺得神丹點都係最優先

神丹係指比加超？
升左
但唔夠拍升回復力

老噴有d晶
但唔知升邊個build

唔洗升蛇啦 大把support可以用

8隻support夠你保1隻老噴
伊貝 夜靈 火雞 舞天鵝 吉利蛋 冰鬼護 比卡超 草蛇 夢夢 小火馬
點配搭自己諗

尋日買波 贏左小小
想追拍3噴火龍 差一隻

差幾多保底

283/400

270先岩

我琴日10k石唔中

回復力唔算必要
可以遲少少
咁可以集中升夢夢

噴睇你行到幾格
如果打穿著熊我估都係升bb
夠多的話開埋晴buff都得

之前多人模式都起碼高速
依架得返普通

寶5超夢了

4/5red想追埋佢了

日抽繼續出垃圾

咁早打完都無野做啦

果陣日日2 - 3 點都好期待砌隊 砌到最高輸出
打到4點幾 再努力打任儲精

前日打完 呢家乜都做哂 只係刷超夢夢
下次個莊園無變 夠打就刷精都hea左

same

真 岩岩出莊園果陣好熱血
而家熱情冷卻
希望佢快D有新野

+1

到我隻噴啦！！
蜥蜴王抽到全能力下降抗性9都抽算到2獎？

如果真係唔改
一定日日枕住屌幾獲

每日抽七左起碼潛能有番啲運

佢唔比我課金 可以點解決

新手表示
打得好辛苦
得番7日唔夠時間

如果一隻野抽到拍5再抽到同一隻寵會點架

變潛力卷

就係辛苦先好玩

屌 課左金
依家300/400
仲係1隻噴火龍
冇得lv3了

睇開d

追保底又話唔比課金dllm
賣ac了

你係咪開咗spending notifications
關咗再試試

唔係 個生日set左20005月 有限制

都夠18歲呀

慳

睇完巴哈 完來特攻下降抗性係特攻增益扣到負數先有抗性... 姐係都唔可以長期keep住+6....

平賣ac
神獸/活動肝齊
比卡超 噴火龍 夢夢 滿盤
8000粒up橙晶
差呢兩隻全圖鑑
好多都2技up 幾隻max技
木守宮max技+20 莊園全通

想問下抽到無效既巴打係咪+6之後就唔會降？

已收 thx

同你抽到嘅一模一樣

潛能開比蜥蜴王定老噴好

冇得課金 要棄了
快d搵人黎買

優先老噴

抽完睇番先知又係冇用 要下降無效先有用

好奇一問 其實最少值幾錢？

20蚊

下次 下次 大概可以～

21蚊收

刷到邊個能力最好？

比多980即刻交易

版主 想問下降冇效姐係上左+6之後就唔會扣？

你都無閃避之鬼

Ideal one (Power Flux 3)

Second best : Critical Strike 2

Third : Power Flux 2

終於升完夢夢星盤，下隻升邊隻好？
老噴之前升左

Dauntless is the only good one since it flat out prevents reduction which means Brendan is stuck at +6

用2銀一銅刷到呢個

刷到2

比卡超伊貝天鵝萬能寵

Potion Chu

好過我原本抽到1呀 用住先等下次啦！

唯有希望下次抽到啦
Btw版主係reddit到睇架？

我中咗
Discord睇

push

我今日老噴中左PF3已經好滿足 唯有等下次啦

三獎

刷晒都係得1

好奇想問下你啲三星上曬四星未？

你問我定武藤巴？

幾時先出咩利羊

兩位都問 想見識見識

夠上
用開果d上左 冇用果d冇禁

我d 四星 夢夢升咗上5星 所以唔係度

夜靈而家進唔進化好？
之前聽巴打講會影響d唔知咩

再平賣
有冇巴打接手
唔想見到佢了

邊到得黎咁多卷?
課金??

另外想問
專屬精一日可以刷到幾多?
愈來愈難
會唔會刷到一粒都冇?

謝謝你!
下次會記住!

係咪要升滿先好用？

20

爸打係咪都係新入坑
一齊圍爐
呢到個個都old sea food

ok pm我 20都賣了
我比個ac你

記多一樣
打完24層就好用哂啲道具佢

我開服玩到依家+微課
我stock仲有74張 3星券

專屬一日刷60-80夠啦
佢設定咗愈刷得多愈難出
唔會一粒都冇 只不過要刷好多場先出
每日2點會reset嗰algorithm
想刷快d有效率d 就半人手
懶/冇時間 就auto cp值相對低

希望唔好介意
呢啲game 最開就係肝同抽既過程
肝好抽好就後賣
好似做完愛賣督精比人咁

好似怪怪地...

有幸見到24先算啦
今日打到十已經死左

其實夢夢有咩用 新手唔識玩
噴火龍配火馬日照勁唔勁

比喻錯誤
最多只係破完處賣條女俾人

一日80粒唔夠做
要狗衝莊園

而家刷緊夢夢
已經冇精出

轉刷經書快啲刷超夢夢換快？

定刷出套gear?

是但啦 大爆死棄了

辛苦晒喇！！

你個比喻好啲！

我之前有個老死課咗5位數照棄 ac都冇賣到

之前玩monster strike 我都5位數
之後比人ban acc

咩原因會被ban ? 除咗出cheat

ban ac

唔賣了
每日登入放置play

慳番20

當然係出cheat

寫program 掛佢7X24
都掛左3年
個ACC咩都有

你有時間當然可以升滿，冇既咪升左上嗰堆格

點先知大木博士個春袋仲有冇晶出?
心算大約估?

蜥蜴王抽到呢個，係咪最勁果招？

我唔小心開錯比蜥蜴王，係咪過唔到25關就無得潛老噴

諗多左

邊招先係最勁？我唔識分

蜥蜴王都得 不過要中Dauntless先有用

冇錯 打到25你就夠卷開埋老噴

終於做哂夢夢同超夢啲任然後紅色罐缺到爆炸

想問下，宜家有9000石，有寶3老噴，寶1巨金，係咪繼續草石就ok?

依加只係做日任..等下次活動
整緊隻5/5 皮神 仙丹星盤

我就黎到25關，有蜥蜴狼人老噴
係咪跟返剋屬堆屍就得

草石

紅色汽水 超夢夢有得任換

25你預2日
用剋屬打死頭2行 最後用老噴燒佢老味 完場

琴日20推到25頭
WAVE1左右兩隻殘血
跟住頭先跟youtube 冰鬼護 老噴 烈焰馬一take收工

隻天然鳥幾時有得重光
以前既修煉神寵

最尾用咩support幫老噴？洗唔洗轉build?我用緊熱火
得返五日好驚贏唔到

草左好多天然鳥滴晶

不過有夢夢都唔想用佢

我今日1抽拍5

用上面巴打提既烈焰馬 開晴天 加隻坦

最好轉埋build 熱風對呢關冇咩用

得返5日 先推到第10關夢夢比卡照都未刷到精 係咪一定打唔完了

下次努力 你新入坑無預你打得贏啦

我冇轉build打
轉埋Blast burn臨尾打鋼鐘會快好多

卡左係莊園20點打好另外想問下夢夢係咪坦build好

聽日畢業

轉晴天build?
我隻夢夢得300晶夠唔夠砌坦build?

拎隻大岩蛇撞死佢

下期請早
盡過20先

我都係新入坑
都係係第10關

莊園去到16號 2點
應該有 7 日
1. now ~ 明天2點
2. 11號
3. 12號
4. 13號
5. 14號
6. 15號
7. 16號

酷豹好唔好刷石盤? 主要要刷既石盤都升哂
差雷超果d 3*無咩用既未升

倉長黎 慳返

wf都係

隻game得火隊

用晒9隻啦 唔記得食加能力

我都係出red先新玩
日掛夜掛

想問下啲潛券用餅唔用會唔會清？

我都係...
而家掛晶掛到好絕望

餅唔會
HP/MP嗰d會

因為時間所謂 新入坑就唔洗強求滿盤 開咗重要嗰幾格都夠打上去

所限*

relax
剩係開老噴加成堆support夠做係刷料幫堆野上120辛苦d
1日刷100粒都好夠

火屬升滿哂 而家變左每日無哂野要刷

我打晒所有嘢等新活動啦
仲有5日夠打好多嘢 加油

呢隻驚都係

咁留返慢慢用
抽唔到木守

火雞小火馬噴火龍全通

可唔可以開普通晶賤價換m晶
多咗放響度又無得收息

共通有得換專屬呀

真心 5日夠打哂莊園喎
睇下啲攻略片，SL多一兩次
起碼衝到20，有幾多餅攞幾多
隻GAME又無計體力

想要專屬換共通

夢夢老噴個d 多左..真係放起到..

打到24

石盤比卡超都搞掂埋
跟住搞水系？

15號已經係最後一次刷新 係得番5次
15號團滅就完

打唔贏莊園10

水水瀨拍4有冇用...

伊貝同魔人以外嘅support抽到3/5就乜都夠

我冇刷晶都過咗
夢夢比卡超煤炭龜通通冇用到
淨係用3大Tier0 Striker加一堆support堆屍過
不過因為開服開始hea玩所以多啲有升嘅拍組可以揀可以試
莊園真係比你有機會用多啲其他拍組
以前coop就狼人蜥蜴，單隊就天然神鳥
堅悶

係 全部配噴火龍 好好玩

+6之後再用leaf storm係唔會降特攻

超夢夢係咪換哂上拍5就夠？個張咩專用潛力卷洗唔洗換？

當然要換埋

我諗我打手用得最多係夢夢
之後係火龜
噴火龍打某幾關boss先用過
Support就好多隻都出過
連雪櫃入面嘅幸福蛋、冰鬼護、海星都出埋
不過打得一次係好難研究組隊

一定唔會 佢唔想你刷3隻=爆機

火龜 加暴飛龍 天鵝 加晒防會點
慢慢磨

唔換雙防得96，俾人秒

唔想刷晒隻超夢夢最好寶三之後all in卷

但點解有得刷唔刷

任打架喎

好開心，新手追到拍3已有巨金拍1之後再抽應該抽咩pool?

留石

好撚硬咁..聽日拎黎打浩園先

我仲未換夠拍5個D莊園又卡10 都唔知升人好定刷超夢好

你地老噴擺乜係左右

有2000橙晶
係咪應該換晒俾夢夢開盤？

夢夢有能力自己掛
俾返啲無能力既寵

巨金拍2仲應唔應該追？再追都係開埋鐵頭妨害up同埋子彈拳critical rate up

所以話賤價都ok
就算1換1 之後要10換1
點爆機當你750得返75

點解有能力自己掛？唔太明

新手打莊園10
次次都全殘係咪正常
過再會易番啲？

可以自己打返黎
一場唔算太耐
我都後悔貪快俾哂夢夢

呢家條蛇好難刷

想問點樣自己打

借一借巴打圖片

主要係你掛晶要auto刷 而你要拎到晶就要你想刷晶個隻寵出到拍技先有機會出到晶

auto下攻擊型既寵會優先出拍技 如果你要刷既寵係support類 咁就代表佢要係無攻擊手情況下 出到拍技又過到關 唔係隻隻support都咁易 而且可能用好多時間

好

橙晶呢啲留得就留
除非就9999

可以防止好似比卡超呢啲忽然人氣急升既問題

逢5嘅關係難打啲 e.g. 10/15/20/25
打到final round boss半殘我就留第二日先收尾

嘩 要120lv 要成8本4天王咁多得17本升唔到咁多隻如果5星嘅話優先升邊隻上120先好

咁你地準備睇定啲有傷藥技又有一格技又有其他support 技嘅寵都得

蜥蝪

有啲3星4星都會有用
你有噴火龍
攻擊寵慢慢黎都可以

特攻下降無效

個制度要你揀九對拍組用喎
大大一隻噴火龍打晒25關?
定係噴火龍死咗就唔識玩

我用要害無效洗咗特攻下降7
要負值先開始有抗性我覺得麻麻
不過係對蜥蝪王有用先
點都好過速度下降無效

可惜控制唔到

其實如果第一日就開始打莊園
中意點玩都得 時間都幾鬆動
我主力都係用老噴多 因為懶
如果之後可以好似多人莊園咁就好 可以試下唔同嘅組合

火豬拍5路過

8隻sup加噴火龍就贏到 唔知有咩咁好玩

我抽過速度無效

新post+新手留名

我頭幾日都冇試到
之後為咗打莊園升多咗幾對拍組
遲打又想趕進度其實可以用S/L大法
不斷試組合試RNG

如果重複嘅係增傷/抗性都或者可以疊加
Double無效真係完全冇用
巴打最後洗到咩技
我見要害無效都有用就算
諗住留番啲餅等再有書之後畀其他拍組

最後係咩下降屬性9定7

佢本身已經係速度下降無效

史上最廢嘅嘢
啲運畀哂老噴

新手想問下係咪咁樣叫做拍3？之後係咪可以開始留石？

自膠左想問下嗰點數保底追唔追埋？宜家355/400雖然唔知佢點計

如果計埋3,4星嘅話 個順序應該升咩好？

火雞 天鵝 優先

唔該哂巴打

主要升輔助
攻擊 有老噴 有部份都唔使升住
技術 就有用再升

不過玩多一頭半個月
肯用電話粒電黎換掛成晚機
就咩寵都爆

純粹個人意見
未必啱哂

輔助係咪升左天鵝同雞先？
平時組隊嘅話應該用邊兩隻夾老噴好

無莊園無活動打好空虛無腦刷超夢

雞就一定要升
信使鳥/夜靈
要追莊園就天鵝

隻5星冰系
啲人話打莊園ok
但我未試過

點解莊園要用天鵝

下星期唔知係格鬥系定超能力系星盤呢

有回血

比卡超唔係都有咩

有呀
但係咪肯刷到比卡超回技先打

但天鵝唔洗刷?

天鵝未有盤
得兩下用
叫做旁下身

留黎打物攻boss關配坦
傷藥隻坦+打手輸出

想問下點分d角係坦定sup/打手
除左靠紅藍綠3隻水之外 技能方面可以點睇得出佢係咩類型

坦：最高bulk (HP/2.75 + 物防 + 特防)比人打先
Sup : 睇技能 (加攻/防/回血等等)

基本上無咩嚴格定義
好似草蛇就係buff + tank
比卡超無buff但有回血都叫sup
天鵝有buff有回血基本上係完美support
夢夢對好多人黎講係tank
我加左sync move星盤就係打手+tank

以上都係講緊villa，對手唔會隨便轉目標
打coop就唔係咁易tank到

如果多auto刷料老噴應該開邊款晶好啲？
諗緊係咪應該heat wave 咁aoe好啲
巴打比啲意見

heat wave 都夠做
開哂sup技，吹2下熱風d卒仔都死。用埋sync move補多1-2下bb/hw已經完場

簡單去分既話 bulk就食藍水 support就食綠水
主要就睇stat 去計bulk值 上面位巴打有教點計
其實support同坦d技都好類似
硬要分坦就係夜靈 伊貝 草蛇 水水瀨呢d

鳩估

下星期出惡系活動的話
根據免費4星寵路線
有機會係路卡星盤
其次係超能力

5星唔知邊隻了

下星期暫時得鬼系培育/富迪/夢妖/同BV

SHIT..原來係鬼系

鬼同惡系裝備幾時出呀

其實體系上嚟講用綠水嘅係技術型，主打狀態技或者天氣手，現meta作用不大
藍水就輔助型，sell全體buff/厚血
你可以入game嘅遊戲提示會有好多野睇

當然比卡超本身係攻擊型但係依家用法同support冇分別
所以其實睇你點用

之前都係出新角就一跑過出EX關畀人刷裝
但係酷豹banner依家出第三次都唔出惡系EX

差3粒超夢星就畢業
最尾千幾咁上有d難頂
你地會打單人定多人？

多人VH

有升爆嘅黑魯加食到兩下full buff attack唔死嘅話可以auto打多人VH
基本上你唔會係佗衰家嗰個

好耐冇出EX

對上EX stage已經係1月中既事
連鋼gear都未出

EX之前比人嫌棄(雖然作為endgame嚟講佢真係垃圾)
依家DeNa重心放其他活動
EX變左孤兒仔

超夢 有咩野抵換

想問下比卡超粒神藥係咪可以回多過一次？

雷超果關 4天王抵換咁多咁

四天王書、經書

四天王我覺得還好
你真係唔夠先換
經書真係抵
水都ok睇你要升邊類型拍組

咁雷超嗰關有上限冇得無限刷吖嘛

水鱷好難打滴晶

BTW 升定路卡冇壞

睇黎水鱷要靠M精

大吾個啲抵唔抵換？

想問巨金怪得拍1值唔值得培養

抵呀

巨金怪本身已經抵培養

想問下老噴升到拍4
個星盤點左熱風拍3個推薦
淨低d點可以點邊到?

點完唔係已經60點啦咩

係wor 自膠 唔好意思

新手留明
隻game好複雜，睇完頭po都唔係好明
又滴晶又進化又突破又星盤又gear
消化唔切

刷首抽刷隻噴火龍
之後成件事就唔複雜

首抽10連抽到，但無其他5星
我追追po下見到拍1拍2拍3，完全黑人問號

呢招係咪洗得

用哂d餅乾都無勁技係咪正常

睇咗#3未 有解釋咩拍123
你一路打就會知做緊咩 好難三言兩語講清楚

食咗金色(粉紅)餅未

係咪右下角個個

睇咗幾次之後有d明
即係總之要重複抽到拍組先會升到技能lv?

左上1 既金色
下期努力

已經食晒金銀

無錯..拍3 =抽3次老噴
LV 有上限 要料先會突破到 最高120LV MAX

巴打係食金銀銅順住落 定 銅銀金
金既冇呢招技

金先到銀 我換左招一齊攻擊+攻

可唔可以幫我睇下有邊隻要練
暫時星盤得老噴升完 莊園打到14

巴打下次你應該由銅開始食
金整係出Rarity 3既技 (d頭獎係哂Rarity 3)
銀係出 Rarity 2-3
銅係出 Rarity 1-3

我食金好似無3

咁新仔係咩應該抽1隻就算
唔課無乜可能拍3

有D 新入坑博到抽3隻先開波
1隻都夠做嫁啦

隻驚送唔少石 新入坑唔課
除非好好運 唔係既話 好難拍3
不過因為新入坑需要唔同拍組 同埋依家Red嗰pool 5星中獎% 有up 所以都好值得繼續抽

招技唔一定有個「3」先係 Rarity 3

呢堆係Rarity 3會出既技能
最好係 Power Flux 3 (8分1機會)

又可以貼堂鳥
謝謝巴打

好，16號前allin哂呢個pool

要整doc. 了
好長

今個星期認真搞

參巴求教路

要教咩

應該練邊隻好？
刷完超夢 大吾 電系活動 星盤剩係升做老噴

天鵝 火雞 火龜 巨金

睇番打塔個表黎簡

活動d 料換晒佢
超夢個活動換經書9999 .
.4天王同gym書 要好多

14可以練隻叉字蝠毒死隻大菊花

用Google協作平台開個網頁，會唔會好過開Google doc呀？

G Suite要月費 小弟窮撚黎

係咪要再刷btw想問下開完老噴潛能開邊隻好

巴打仲有幾多塊餅

食曬粉紅色

咁要等下期BV了
其他色唔啱老噴食
開完老噴 可以開蜥蜴王 (食藍色)

老噴係咪刷呢招技嘅lv 3?

係 冇錯 呢招技嗰名+3 就係best choice

今期金色粉紅餅係咪得一舊？

你講呢舊？ 呢款係得一塊
暫時唔洗理呢塊住 儲低

金色粉紅餅唔係老噴食嗰嚿咩
係嘅有兩嚿

仲有一舊係多人度打？

好似係多人2

想問下仲有邊隻sup要升

老噴配晴隊可升左菊草葉先光牆都減幾多傷
泛用啲就升朝北鼻 加防加特攻加速，仲有招廣防擋一下全體攻擊

吉利蛋有補血打莊園都唔錯
聽聞月石同水水都好用，但我冇練，等其他巴打解話

Thanks巴打

想多謝咁多位巴打成日解答我問題令小弟今日莊園終於打到25有冇巴打可以比下tips打爆埋佢

岩岩回鍋覺得莊園好難打

正常 今期打唔哂咪下期 16號又有

你預25要2日
第一日打死頭2排+磨走青銅鐘一部分血
第二日清埋隻鐘

洗唔洗落燒傷/劇毒

電鬼拍1同拍3個距離大唔大？

1都夠

唔該巴打

燒會爽啲

跟頭POST張表 刷火龜滴晶好慢..黑仔既話會死

小問題
Red個pool抽到318/400
抽到寶3
抽唔抽埋佢好

你可以加多隻奉神犬

菊草葉進唔進做大菊花好?

你多唔多大進化石？
最好留俾實用既先

暫時剩係進過小火馬同蛇

有錢就抽
無錢就留石 拍3都夠用

真係滴晶地獄
快D出活動換M晶啦

其實進化會唔會影響數值？

打多隊莊園捩木個個都想打死中間個隻先
但無人理隔離2隻識回血輸咗幾次

會

第一次打唔知正常
但係識打嘅過咗一次就唔會再打(因為得首次通關獎勵)

25最後隻青銅鐘可以點堆屍推過佢
諗住頭6隻打得幾多得幾多最後先用老噴收頭
基本上齊曬打手但星盤冇乜升過

例牌: 叉蝠劇毒牙

刷精個priority 係咩？啱啱刷完老噴 跟住應該夢夢先定點

唔該曬師兄
最後未出老噴就毒死咗

沒有買賣沒有傷害

夢夢 then比卡刷粒神丹就得 草蛇唔刷都得 夠時間先再理

我好隨意刷
第一隻刷滿750係夢夢 (部分用M晶) 夢夢值得刷滿 好多玩法
第二隻刷滿係老噴 (都係部分用M晶)
而家刷緊黑狗 (純個人喜好 實際作用好似不大)
下隻諗住刷草蛇 / 比卡超

刷草蛇果陣你就會後悔用左啲M orb
利申刷緊

還好 我用緊半手動刷
M晶而家都仲有3900 每日刷少少

點解買唔到石

巴打留左好多。。。

少年你太年輕了

多數都係入錯出生日期 RIP

填左20up

而家市道差 慳返啲錢都係好事黎

我以前用呢隊，你可以試下
打super hard level up
Sync完冰雪龍會用AOE清場
加少少火花打得快d
呢家120左唔知得唔得

慢慢玩 過完半週年活動相信新星盤會出得慢左

我岩岩試左呢隊好似ok
打強化修練very hard

抽老噴個pool出豹想追老噴都咁難

我今日打死晒3隻boss
得返6隻小怪
聽日應該贏到

用呢個組合打SH Level Up 都得

順利畢業

除咗封developer信 對於16號冇咩期待

黑仔到..打岩EX 未見過2星裝..

我超能力裝起碼刷多左廿場先出到最後一件2星裝

我琴日都係..飛行 -1 突爆
刷左N場

手上3套突爆

睇黎我都係最多打到20層...
老噴又拍2
又冇大吾
又冇電鬼

唯有努力刷晶

巴打打到第幾？
冇大吾同電鬼都可以完成25關 呢2隻唔係必須
老噴亦唔一定要拍3先打到 就算拍1都夠做
另外夢夢好有用(不過要刷滿晶)

打到14
今日未打

老噴其實我差45分到保底
而家試緊升隻大比鳥去打

本身想木守宮 定呢隻要寶3先有用？

本身勁野 一隻就夠
佢未開星盤 唔知拍3既佢會點加強

14如果未打完 可以用隻叉字蝠毒死佢

冇蝠呢？

叉字幅主線有送

！？
等我搵下先

咁我應唔應該抽

之後仲有好多寵出 不如留返舊錢睇下幾時有噴火龍2.0

超夢夢潛左招開技有機會加速，ok wo 成隻超能版人狼咁🤔

唔急抽佢 依家有老噴 咩都唔驚

希望會出y噴

抽唔到巨金呀

有老噴就夠啦，巨金當bonus

美極會唔會出呢隻mega？

想問下夢夢個任務
用指定屬性的怕組獲得效果絕佳
大家打邊關最快解??

會，配小茂

green阿

技之修練 EXPERT

佢英文係Blue綠色頭髮 小茂原型
漫畫係Red拎奇異花、青綠拎老噴、小藍拎水箭龜

大比鳥潛能中行動後加速3算唔算OK?

真心, 平民神寵黎

po頭有gif
又想鄧隻啱啱出世嘅小火龍可憐

刷到d超夢夢 特訓學習器好多

總之遊戲入面係青綠啦 特別篇都算半改版 唔關事啦

只可以話唔夾囉
好似娜琪配大嘴鳥都係唔知想點

睇慣左特別篇姐 不過娜琪都係跟七夕青鳥啱feel啲 跟大嘴鳥真係唔知咩事

大嘴鳥應該跟水艦隊啲幹部之類
可能日後出美極配返mega七夕青鳥

想問

1. 珍珠唯一用途係咪換錢

2. 每日卷係咪換晒肥超

3. 每月300k 進化石係咪必換？

莊園終於打到15關尾boss

希望可以打到20啦

係
係
係

成隻game有幾多隻pokemon要用到每月300k嗰舊進化石？

- 波加曼
- 藤藤蛇
- 木守宮
- 菊草葉
- 火球鼠
- 小鋸鱷
- 暖暖豬
- 水水瀨

我有冇數錯？諗住換到啱啱好夠就算。

原來進化一隻要3舊進化石
好貴

波加曼唔洗進
如果你有老噴 火球鼠都唔洗進
小鋸鱷進化左好樣衰，都唔建議進

今日先第一日玩，刷到隻超夢返黎開心咗幾秒
再望下拍5任 20/20
唔知講乜好

2. 換到三

最後有就換
反正每個月cp值最高就係進化石

1. 係
2. 換2隻夠，其餘儲低
3. 有得換 最好換 新入坑少機會拎到

莊園按你既進度，應該可以超過20，到頂有d困難，但應繼續嘗試

你有用S/L大法試隊吧？

最好*

抽左起碼8千石
好想中巨金怪呀

首選 (按順序&我唔評論外型)
-木守官
-藤藤蛇
-水水瀨
-小鋸鱷(因為成隻驚最勁既水系攻手得佢)

次選
-菊草葉
-暖暖豬

係未出星盤前絕對唔洗升
-火球鼠 (完全被老噴力壓&技能唔好，要等星盤打救)
-波加曼 (可愛但係呢隻驚暫時冇乜用，要等星盤打救)

每隻神獸都係刷完返黎要練
呢隻好野黎 值得升

巴打主線清哂未？

其實打修練Expert拎筆記，好似仲好過打超夢夢用券換。

有sl
但初初玩都係鳩試
啲餅同料理都冇用過
唔知幾時用好

而家每日刷下啲三色突破素材
有時間就刷下gear咁
刷錢有冇效率？

你想衝25就依家可以用架喇
D料理唔會carry over 16號就expire
餅就拎黎開潛能lucky skills 等你打完再餵都唔遲
打完15同20記得拎extra rewards 會多2塊餅俾你
洗潛能技用

水水有咩用？

我記得15上20都係1日打到 分享少少心得
老噴技能盡量留得就留 爆擊+2咁樣 你mega完就會+1 就max爆擊
所以我多數細關只會開1次, 留1招下關開
特攻buff睇情況, 如果隊友係火雞呢d我會開1次, 然後火雞開1次
盡量留得技就留, 你有水剩可以食就更好
當你17關開完 食水打18~19

如果係3v9 / 3v6既關, 我多數唔用熱風 loop爆炸烈焰清左右先
有時3v3左右個隻單體/aoe輸出高既, 我都會清左先, 呢個靠S/L大法試
不過你要make sure自己條能量條夠用
記憶中, 我多數3下爆炸烈焰就會回1下能量 同埋多數要配1能量技既寵用

有個組合作為例子分享下
夜靈/老噴/吉利蛋
夜靈1技老噴3技Loop
buff呢d自己睇情況落, 你要預算夜靈有吉利蛋補血最多坦2關
所以盡量將所有技當要打2關咁用, 如果吉利蛋用晒3技先保得住夜靈
下關可以換隻先 等用埋下隻 再食餅乾回血/回技

係囉不過佢人氣唔算高 唔知會唔會出比佢就真

謝謝心得！
盡力試下

可能好似美極小剛咁係故事模式彈出黎

小剛出名過佢好多啦 係都出小霞同鯉魚龍先啦

抽完8千石岩岩又單抽
黑狗由拍1係巨金怪個pool抽到變拍3

成日停左係藍色畫面 入場失敗

係咪好似有得FIX?

出傻鴨

電屬培育活動有無得用埋雷超刷適晶？點組好？全部唔開技

加2隻sup eg 草蛇天鵝

娜琪米可利CP

噴火龍個pool點解成日抽中佢

樣唔樣衰就睇個人既姐，你覺得樣衰就唔建議人地進 咩logic？

我反而想要佢
隻隻5星都2隻以上,係狼人仲係得一隻

未...打到第11章
因為unlock左多人之後就去左刷超夢

幾時再合體

carry唔到

邊個會買

直接出red件外套可能會多d人買

CLS
連個鬼仔都CARRY唔到
正常人著出街咪柒過迷你龍同學?!

新圖 Cheren(黑連)

小霞(泳裝)

Countdown to 4 days

mega 鯉魚龍i am ready
但係我又想小渡用閃光鯉魚龍

加速加速 超夢就黎2張券都9999

係咁搵番原來D角色

冇其他LA 咩

有 佢datamine有百幾個角色

新手有冇需要「和你刷」

定係師兄冇野做刷咁多?

刷緊GEAR

應該係要做野 所以switch control掛機刷
刷黎拎d 金同白金buff blend
有9999經書無天王都無意思 順手刷下

早排換電話
成個ac無左
尋日先玩番
刷超夢夢先？

衝緊主線
第8章...

無link任天堂acc?

有連到
可能係禁左刪除儲存資料

新手玩左兩日

用哂單人主線既石抽
抽到老噴 巨金 狼人 伊貝各一
預計夢夢同超夢夢都夠拍5（唔夠時間潛）

夠玩落去？

Btw呢度班吉拉竟然係垃圾

新手黎講都唔差架以前升班吉拉到75已經可以秒哂所有主線

而家既新手好過以前了

夠時間搞雙夢

超夢兩日夠升滿
唔會唔夠時間

呢度有巴打賣ac的

屌25層打三日都未過

會唔會係咁，隻青銅鐘仲未死？

特別篇個配搭係跟當年本官方攻略本插圖(好似係)

未 差佢半血

用毒/火燒死佢

無練 唯有慢慢磨

我用晴天狂燒佢，好快就死
一定趕得切

老噴死完用大師兄 3日27隻亂打都死

聽日應該打完 好彩16號先完

好多都無練 無計

我覺得大部分都係有啲根據既 又唔係完全魔改 但係依家呢隻官方遊戲（我有冇記錯？）話係「A訓練員加B寵」咁既係一對囉 無奈接受呢個配搭 同埋特別篇既赤紅青綠人設 同遊戲入面既赤紅青綠人設都唔同啦 依家Pokemon Masters 入面既似番老任日月版同Let’s Go入面既性格 所以官方出既真係吹佢唔脹

買ac?
不了

回鍋刷咩好先抽咗15000石未見有red

畢業

打莊園
打到幾多得幾多
然後去解夢夢超夢夢嘅任

抽到351/400,仲未有1隻巨金.....追唔追保底拎1隻好....

我AUTO到佢得番1滴血
聽日點殺佢好

終於

用大岩蛇

潛能炒晒粉

呢個係咪要3先最勁？

冇錯
記得由銅食上去

食晒....得呢個係好野

你食咗金先？

想問邊個係大師兄

銀...金未打到

金先有好野 努力

依家打埋21,拎左金係咪食得

銀銅都有機會中金既技 但機會好細

你打哂25應該最少有2塊金

25應該要用多幾日

有無師父可以解釋下點解火龍要拍3先發揮到最勁?

啲拍組劇情係咪reset過 好似以前做過都仲有

因為開到多幾格星盤 開到 拍組技能後回滿氣 同埋點熱風同爆炸烈焰個陣唔使哂能量行冤枉路點廢技

即係拍3就可以開到盡D星盤格? 因為我未玩到所以唔知, thx

烈焰猴

點解叫佢大師兄既?

動畫淨係睇過無印

平賣ac
神獸/活動肝齊
比卡超 噴火龍 夢夢 滿盤
9999橙晶
差電鬼黑豹
好多都2技up 幾隻max技
木守宮max技+20 莊園全通

孫悟空=火猴(大師兄)
豬八戒=火豬(二師兄)

好多正野

好似話原型係西遊記嘅孫悟空

早幾日又話唔賣
攪到我好想收

拉魯拉斯好可愛

冇3噴

快點

Yes~~

係
但未有大吾嘅話就抽大吾
如果拍二嘅話又仲有石可以試吓追到三

那有錢

pm我

唔買啦⋯⋯
一買完打開J完之後都唔知掛咩好...

掛草蛇精其他精
大把精要掛

拍3係咪已經夠用
射左兩次10連未有大吾

1日最多80精左右
掛滿一隻700精都要9日左右

日抽成功中埋最後一隻啦

參巴聽日就中
諗緊星盤要唔要轉 而家用緊熱風build

新手想問下
隻GAME有冇可能休閒咁玩係咪一定肝

閃耀之星地圖係咪沒完沒了

呢d你自已決定
你休閒玩就要預咗某d event 未必完成得哂/farm得哂 無話一定要肝先得

Infinite
攞完重要item可以唔洗再行
除非你想要埋d汽水同書

歌仔都有得你唱啦!

Pokèmon 日夜鍛鍊去取勝
沿路看課每個都市 飛過綠樹滿佈山莊
I 課 Pokémon 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Credit !

你自己參透下

想問大家噴火龍星盤點熱風定爆炸烈焰多?

係
可以開哂所有盤
但如果得返幾千石但又仲係拍1嘅話
咁就轉抽大吾啦

今日繼續唔中red仲抽中豬八戒上埋lv5/5
玩咁耐得兩隻5星上咗lv5
就係火豬同電馬兩隻反傷垃圾

Red可能最快要一週年先復刻

驚已棄 勿念

賣咗喇？

冇賣 不過抽唔能到dllm
金又課唔到
姐係中左之後果萬幾石同射落海冇分別

最後500石＋輪住既100石 兩抽中左
細胞技都4/5了

on9....抽到黑狗拎5星卷,都未中到巨金

想問拍3同拍5係咪無分別？

招式同大技大力D，同埋威D

論星盤方面 ： 冇分別
論技能威力方面 ： 拍5勁少少 但唔爭得遠
拍5要抽得多+運氣先可以達到 有得哂命

原來其他技都會大力

沖擊視覺圖

第一張條事業線唔見了
更加想棄了

法國成張圖入面舞天鵝最大

唔夠m晶星盤升左夢夢定超夢先好？

回坑
發覺好似多左幾多嘢

夠M晶都唔會用起依2隻

真架？ 因為佢地可以刷單人？

係M晶夠比草蛇 比卡超個D

我見超夢個星盤好似得頭幾格？

都未出

最尾2張成長卷要1700 同 2000 張超夢夢兌換卷
爆肝

掛1晚都有啦

想問下大家AUTO係掛單人定多人

應該課到呀?

想問巨金拍1同拍3有咩分別

拍1 = 有石盤但好多末開到
拍3 = 石盤全開

升潛能件道具邊度刷

我掛單人換LAST 2

同問會高幾多

每lv多5%

最緊要係威d

5%其實都幾多下

三格四格技同sync move講黎
加成等於幾格星盤

肥大3技寶5高寶1 40+威力

佢寶5勁唔勁

有噴火龍 所有特攻寵都係垃圾

等石盤打救

唔知聽日會唔會有datamine

希望營運之前係收埋d野
唔係既話 16號得好少新野

前幾個post有巴打share左比卡超 電鬼 草蛇d星盤圖但我搵唔番想參考下 d圖有拍1拍3 唔同build

想知孵蛋點運作

我都想知
16號封信應該有hint

禁媒體模式 有晒圖

庄園開咗多人？

打到20 25 各有一關多人

新手入坑，首十抽中Red 可以開局？等再十抽博大吾？

超夢夢啲紫券換完啲升星券之後係咪all in 四天王筆記?
而家16/20 刷白券刷到絕望

hall 25 隻蝦招衝浪痛到癲，想唔堆屍都唔得

請問個10抽送1隻任揀應唔應該抽定繼續抽Red?

實用度上暫時都係Red最好
我諗有兩種情況會抽任揀
1. 有中意嘅寵，唔理實唔實用
2. 最後預左抽唔到Red，放棄揀返隻打手用下

應該就係得好少新嘢
之後一年都係打同一個莊園
希望營運生性

感覺都係棋盤抵好多 但係每一格都好哂時間

如果RED抽到拍3係咪可以抽10簡1?

終於20/20左.....
之後係咪要刷雷超?

想問問超夢有冇方法加掉卷既數量1場40，換突破已經要1000張卷

呢個係肝驚

19關打淨一隻王
Reset完點打最小消耗

更正
係20關

今日下午就過埋20
夠唔夠時間打到25？

巴打 想問下你係咪會微課？
建議盡量先抽Red嗰pool
好多機會可以歪到其他5星
新入坑比較難追拍3 ， 建議先首抽追一隻先
跟住一邊玩一邊抽池，單抽同10抽係冇分別

而10㨂1嗰個pool 比較搵人笨
除非你有多餘錢 同埋想要其中一隻5星

有咩問題 隨便問

冇其他方法加卷既數量
呢隻驚每隻拍組都需要時間練
而神獸就需要多d時間
當中超夢夢就好值得練滿

琴日先留意到有噴火龍新加入，全部活動今日完Sosad

如果你今日打完20 可以打到上埋24
聽日過埋24+25一半
後日就好大機會完成哂莊園
Meanwhile 莊園仲有2個多人俾你挑戰同拎reward
呢2關同單人分開計 可以無限挑戰

今日應該打到上24掛, 食下d hp mp 藥
好滾動呀我
有機會打到25

但仲有多人??
無限任打??
有咩獎勵?

所有活動3月16號先完 定d黎
有咩隨便問
最緊要抽番隻老噴 + 練滿夢夢同超夢夢
莊園就打得幾多就幾多

想問轉頭同20關尾王隻揪
點打好?
成日打打下佢都出用拍招

Thx請問抽左老噴轉抽蟹？不過應該唔夠時間清蟹任，定留石專心打超夢算

巴打既努力冇白費
相信你可以完成哂

莊園多人嗰2關係你打完20同25就會出現
獎勵就有餅送，如下圖
呢2關就唔難打 可以無限打 但
第一次clear完 之後再打冇野會跌
第2關要打死左右先打中間隻流氓鱷

抽蟹

得一次聽人咁叫

即係都係每關打一次就OK?

超夢多人EXPERT仲未過到...
每日都係鳩刷夢夢晶
有時間就刷下gear

想問邊到刷錢快

新入坑可以博埋隻巨金
除咗隻超夢夢
記得練滿埋夢夢(要做mission先升到)

運氣用盡20抽冇蟹打夢夢同超夢算

巴打係咪抽咗1隻老噴

有新手運唔止1隻

冇錯 打一次就夠
Expert 要睇隊友/或者你本身有黑魯加會易d
再唔係可以invite巴打一齊打
呢隻驚刷錢暫時冇得快
大修煉記得打跌珍珠嗰關
有d關會相對跌多少少錢

dllm

我頭12抽2隻老噴
而家等緊保底第3隻...

雷超嗰活動刷夠d卷換你想要既材料就夠

佢嗰盤暫時唔需要升

Btw巴打打完莊園未？

百屌營運

要打贏莊園某幾關先會跌

莊園 not庄園
有開多人 不過要打贏20同25先開哂兩個

想問下之前d神獸有冇復刻過?
定超夢夢係先例?
想刷番

已出既神獸

12月頭 超夢夢
12月尾 日神
2月頭 烈空座
3月頭 超夢夢復刻

預計下隻神獸係鳯王 3月尾/4月頭出

其實最近係一週年前夜+一週年先多嘢打
回復返一星期一活動嘅機會真係好大
唯獨希望莊園真係唔好唔改

金鳥呀~
正呀~~~

0課玩左三日, 首抽RED

依家有 12000粒石, 應該抽邊個PACK?

同緊老噴, 藤藤蛇, 夢夢組合

準備課但已經抽到RED拍3
係咪可以唔洗課住

巴打菊花小心
唔洗架喇 你可以繼續博巨金/儲石

幾時一週年咗
我諗應該都會少番d活動
希望16號嗰莊園唔係好似之前嗰datamine咁講 係一鳩樣

拍3就夠？拍5純裝飾？

巴打主線進度如何？
有冇拎咗超夢夢同升？
莊園有冇打？
有冇打算課金？
12000 石可以拎一半博巨金pool
唔鐘意巨金 可以繼續抽老噴pool
留番一半石for 下個限定

拍3夠哂 已經係成隻驚最勁嗰隻
拍5只係技能同sync move威力高少少
唔洗再追拍5 除非你重課/想威威

唔好意思又想問下
夢夢個任係點做? 點之拎到佢D專用券

冇專
食普通飛

優先升爆20/20
如果你缺四天王書 可以打其他story event 黎換
好似 大吾/雷系培育咁 會易d換 不過就數量有限
超夢夢d卷最值得換金色lv書 其次係四天王書(相對多d卷先換到 比較肝)

不過巴打記得分配時間打莊園

仲有3日俾你堆屍 點打都完啦
記得仲有多人打莊園打

武藤巴好有心

咁冇乜特別唔怕俾人屌屎忽

但我見交換店要用佢D專用飛仔黎升拍2-5, 我又唔知係邊拎到幾百張返黎

做mission 就會送券俾你
不外乎 帶佢衝關
你可以睇睇夢夢mission既要求

呢個驚唔好玩的 抽唔到蛋 又鎖課金

噢見到了..有95個任

武藤巴其實你set咗幾多年？

有冇引繼碼之類
定係綁左任天堂ac就ok?

帶隻夢夢同超夢夢加隻support打修煉expert (super hard) 技Tech
好快可以完成好多個mission

可以綁任記ac 永久
係setting set up

部電話個battery health呢排一定跌得好快

建議唔好一次玩太耐
好多人都係受害者
最好用spare機刷

巨金有咁勁咩如果無會唔會差好多

新手多d唔同屬性打手會好d
冇都冇所謂 有老噴就得 老噴可以無視屬性

唔上呢個post都唔知原來隻game出咗巨金怪同噴火龍呀

我主線7 咋, 依家努力刷緊超夢, 想玩多一排先決定課唔課, 就算課都會係微課

我兩部電話輪流刷

ios同an ?
Remind你 d石冇得共用

新手想問下呢張卷點拎？明明已經過曬超夢夢啲關

要打多人模式既板本先跌

坂木*

唔該巴打但我未開到係咪要打主線？

努力 有咩問題隊有隨便問
依家抽中老噴後 最緊要升滿夢夢 同盡量max超夢夢
啱 玩多一排睇下啱唔啱玩
有興趣先課 隻驚課金貴吖
唔建議重課 有米例外

冇錯 要過主線
好似打完第10關定11關就可以開多人模式

老噴LV2 無哂鑽了 石盤點升好？
依家夢夢LV4 夠唔夠做？係咪一定要LV5

thx..兩部都係IOS
你話好多妥害者係咩意思? 機都死埋定係咩

D battery health 跌咗唔少

其實升星我見D數值唔係加好多..宜家13/20, 唔知刷到幾時先20/20
掙扎緊其實值唔值
因為我仲要去刷夢夢, 未郁過

又要拎去apple換電

免費獲得神獸/幻Pokemon 最好練滿 唔知幾時先復刻 夢夢值得升滿 好有用

我可能因為同時間有玩go 所以2隻驚一齊影響

2000

應該要21歲

唔同地區有唔同限制
你用日app store dl定港app store dl

其實點刷超夢升星券最efficient
打邊關最好? 我刷緊協力very hard..去到15/20覺得2046都未搞掂

就係打呢關 協力VH
用老噴刷

老噴用熱風build auto刷? 之前用佢覺得好慢
我用緊酷貓刷

睇怕係
武藤巴等多一年就可以課佢老母

我累積了一年的份量.jpg

有無大師教導下

實戰夢夢>>超夢
夢夢好快刷完建議你升左先
有時間都建議答升埋20/20
7劵最緊要係差35血同14雙防
因為base stat低
反而攻嘅增長唔係太大

感謝..宜家去到15/20
轉去刷夢夢先..我見你地話打莊園夢夢經常用得着

一樣 都係計日的

到時執7左了

呢隻驚邊有咁易執
不過到時可能少咗人玩
希望營運keep住有新驚喜

諗下pokemon 咁多神獸同招牌寵 你就知有排玩
如果佢營運做得好既話

打到22

一個月一隻封面獸都夠出20個月
電影幻獸玩多兩年
次一級嘅570/580/600放落限定pool又可以永續出蛋池
營運肯做嘢真係可以玩好耐

新手回鍋，抽到老噴拍1，之後有石都係繼續抽到拍3先？

超夢夢多人關打唔到expert，係咪打低一級刷住先？定係打單人？

首10抽 最best scenario 係2隻red or 1隻Red + 1隻有用5星 如果得一隻red 而你唔想刷黎刷去 都開得波。

大吾pool係限定pool 如果你有多餘石 可以抽下
巨金係鋼系best攻手 值得擁有 不過唔係必需
老噴可以無視屬性 暫時係最勁既拍組

夢夢洗唔洗刷到上拍5?
宜家拍3, 突到上115
諗緊仲洗唔洗刷

夢夢一定刷滿拍5
超夢夢就盡能力 拍3 20/20
有時間再上埋拍5

點解夢夢要拍5?
反而我超夢夢就拍5 15/20

因為夢夢易拎好多 唔係唔拎埋佢呀嘛

夢夢實戰好用過超夢夢
最好就拍5
同埋夢夢上拍5唔難姐

收到

追3有d 難度 可能需要課金/本身歐洲人
你可以用一半石追+儲一半石

超夢夢打協力very hard 刷券換野
Expert 贏一次就夠 贏唔到可以係到搵巴打幫手

記得優先練滿夢夢

用佢反而最快
最穩應該係用黑狗

重新檢視星盤

蛋系統 揀寵同自己個角配
新組隊buff系統 同地區 同屬性

出蛋

一下子講8月 有撚排

BTW 玩家只要擁有特定的強力拍組,就能自動完成許多對戰

知道就好啦

刷完超夢個活動之後應該刷邊個？

睇黎老噴都係威多幾個月就收皮

成篇野講啲野都勁空泛
一樣實際做左既野都冇
咁呢個月應該唔洗指意有咩新野玩

8月先算啦

佢意思係而家淨係得特定老噴勁過頭

遲D出埋奇異花,水箭龜咪唔係特定囉

課到保底拎拍1巨金
係咪好on9

睇黎6-7月前一定會出隻勁既水系

封信好似話練定水屬性拍組？

有愛就好

巨金有用

Android
Google Play Store出左個課金儲點數會員系統
記得join啦

水箭龜準備

見到370pt都唔中
課左個10抽

拍1係咪都夠用？

冇講BV會唔會有新關

最好當然拍3
拍1都有用 多個鋼系打手
加上又係限定 復刻唔知等幾時

打爆左啦多謝咁多位巴打

紫尿

係咪要練水水

恭喜巴打畢業
有冇打埋多人？

等佢出咗水箭龜先
依家水系最強得大力鱷同大劍鬼

Ok

巴打之前嗰370pts係免費石？

1星中，正

咩位置

係，仲有再之前課老噴用淨抽每日100石

夢夢？

係

games嗰版啲宣傳banner全部都係
無就reboot/kill app再開睇下

咁巴打儲咗好多下
黎近慳d洗 等有勁野先再考慮all唔all-in

想問下莊園
２２層
有咩岩系打手推薦?

隻五星鬃岩狼人得唔得?
定買星冰雪龍?

歐到

咁我要練定水水獺

岩系最勁就係隻狼人 係未出現老噴前既第一名

打埋啦冇啱嘅技不過

應該等沙奈朵
除非過渡有野岩

有狼人一定係狼人
係黑夜mode嗰隻

仲有三張潛能卷，開邊隻好？

我係白晝果隻...
打得唔得22層

我：噴火龍>蜥蜴王>夢夢

但老噴唔中

大家開完潛能食餅 記得由銅銀金咁食，詳情睇置頂

夢夢食咩色餅？

藍

半週年登入送石完左。見到登入冇石拎 好空虛

16號開始有野送

差一萬石先可以自選，但得個拍1
課金只係保拍2 好似好唔抵咁

點都有既

空白期兩日姐

Next Login bonuses:

Battle Villa Support Rally
From: Monday, 16 March 2020 at 06:00:00 UTC
To: Tuesday, 31 March 2020 at 06:00:00 UTC

Day 1:
- Buff Blend (100x)
- Tech Tonic (100x)
- Aid Ade (100x)

Day 2: Gym Leader Notes (5x)

Day 3:
- Great Buff Blend (100x)
- Great Tech Tonic (100x)
- Great Aid Ade (100x)

Day 4: Elite Four Notes (3x)

Day 5: Gems (300x)

Day 6:
- Ultra Buff Blend (100x)
- Ultra Tech Tonic (100x)
- Ultra Aid Ade (100x)

Day 7: 3★ Level-Up Manual (5x)

Day 8:
- Buff Blend + (100x)
- Tech Tonic + (100x)
- Aid Ade + (100x)

Day 9: Gym Leader Notes (5x)

Day 10: Gems (300x)

Day 11:
- Buff Blend + (100x)
- Tech Tonic + (100x)
- Aid Ade + (100x)

Day 12: Elite Four Notes (3x)

Day 13:
- Buff Blend + (100x)
- Tech Tonic + (100x)
- Aid Ade + (100x)

Day 14: Gems (300x)

睇開d 唔太值得課金再追

on9
有機會一定追
我連追既機會都冇啊dllm

莊園第十層打左3日先打完，係未應該簡extra reward

5同10揀 HP/MP
15/20揀 extra reward

天使與魔鬼呀

白晝狼人輸出好似唔係好夠
用老噴可能仲好

又係時候貼圖
課金警世圖

holy...兩星期送900石ONLY...

回鍋玩家
課左少少支持下
拍3

Boring two weeks
唯有等月底datamine

D 回復道具唔係唔會繼承？ 得番3日應該過唔到15

保底？

D回復道具唔會繼承 下期重新黎
餅同scroll就會keep 4期

14同15會有d困難

終於打到25層
夠唔夠時間爆佢?
我黎緊仲有幾多日RESET?

同血量有關嘅神獸zygarde?
但又弱水？咁係得鳳王

夠晒啦 14號reset一次 15號reset最後一次
今日盡打
聽日打到剩返final boss青銅
後日毒死佢

蛋功能個fan-favorite意思應該係比營運skip咗嘅starter一段，小火猴/小火龍/種子/車里龜之類，然後冇得進化好似比卡超咁

即係得番兩次reset?!

我而家的情況

25未打過
我得兩隻打手 超噴同 SDD
即係打三隊
有一隊係全support
應該點部署
老噴打先定SDD打先有冇分別

隻game單屬架嘛 地弱水好合理

但我覺得佢係講緊係個mode而唔係講緊單一隻神獸
姐係之後啲神獸event都會加入呢個mode比你挑戰

係
射左4次十連未見巨金

巨金同red唔同pool喎

整個神獸版battle villa

Last night I stuck it in the wrong hole~

兩星期先900石
我岩岩仲用左6000石抽大吾仲要抽唔到

唔合理
masters入面弱點全部跟返主系列揀
仲會考慮埋mega換屬性之後邊個弱點仲係一致，所以噴先會弱岩，因為得弱岩係前後一致

第一層用超夢夢 比卡超 吉利蛋
第二層用夜巨人 火稚雞 草蛇
第三層用 冰鬼護 夢夢 老噴

盡磨

唔係暑假先有鳳王掛
4月頭點都出返隻啦唔該
呢2星期完全冇嘢玩

作為為老噴入坑既我
好耐冇打機打到咁充實
上星期六一路打麻雀一路掛超夢夢

我知
另外一個池丫嘛...

以為你抽錯pool
巨金唔中由佢啦 留番d石

係咪肝到好chur

呢兩日試多次十連先

預計下個po應該要7-10日先推得爆

呢幾日電話唔差電都夠用

想問下我開google doc
之後放條link出黎 會唔會俾人知邊個係owner
唔想自爆

下2個星期d 活動hea到咁
做登錄黨算

仲清緊d活動未打哂 BV打到十層之後唔夠打 睇黎無緣

所以我prefer後者既講法 唔係針對單一隻神獸出

好似會

開個新GMAIL囉
LIHKGPKM@GMAIL.COM

唯有咁啦

咁我開新ac

唔多對路
25層D野咁大力GE?!
頭3隻都好似殺唔到!

得老噴或者相剋先打得入
你呢9隻得一隊可以磨得到d血

其實個驚剋屬倍率係幾多
好似剋完都唔夠老噴大力??

終於打到得返青銅怪啦

唔可以攞隻做壞既拍組黎比

噴火龍係食邊隻餅乾？睇唔明crunch點解

原來有埋解釋 冇野了sorry

2倍
25層有寫7隻都要用物攻打 得最後左右係用特攻打

非常清晰 唔該哂
想問埋係咪銅銀金咁食？

冇錯 銅 銀 金咁食 唔好掉轉

水屬性得依幾隻 😂😂

姐係下星期除左BV同鬼系 就冇

肥超枝藥壞左呀?
我都係想2枝食6次ja?
唔算過份呀
仲要我re幾多次

暫時係
唔排除有新野既 例如新EX
不過唔好太大期望

岩岩電鬼中埋 了
正

等出水箭龜

老噴打25 應該係咁熱風殺兩邊先定係all in 中間先呢

有冇人知巨金拍2同拍3差幾遠

寧拍1 莫 拍2

營運應該數緊銀紙
仲要數到四月尾
然後等佢改得嚟，都掛哂所有晶

漏咗 限定角——章魚桶

唯一一隻冇既拍組

官方都用得”reset”呢個字眼嚟講莊園
molamola

黎近16號嗰期就唔洗諗啦

都係果句。圖鑑驚。輕鬆玩

唔屌唔鬆化，咁快打回原形
除咗我哋呢啲死忠
佢平時出活動個節奏 撚有人玩咩
分分鐘今個月尾都無神獸，超夢夢當咗今個月

利申 明知會改，繼續刷晶

佢封信算係咁 知道玩家要乜 不過就空泛咗d

其實嚟梗真係太得閒
唔整新活動嘅話
神獸復刻其實開密啲都得
驚送鑽石太多咪送吓素材/送精
咁樣其實幾好呀

送素材CLS 不了..

咁咪送精
你睇佢都係驚送太多鑽冇人課

送番舊電比我好過

多人模式配npc 好難打，又打得慢

但得多人模式先有兌換卷

打到好攰

ex挑戰莉佳點開？
主線打到20

10日之後有5/5 比卡超

要打贏18多人Hard先開啟到EX關

唔auto?

3/5咪夠 我留番d卷算

ok thanks

當年起到幫巴打過

你D卷換乜

換到3/5 其他一直儲

短暫冰河時期

25關死光光了

想問下

1. 敵人啲技會唔會計mp
我洗唔洗浪費下佢啲技先？

2. 草蛇洗唔洗進化？會勁啲？

1唔會
2進爆

營運儲咁耐野出完嗰一次就洩，個爆炸頭真係唔係好得

我一直冇進
唔怪得好似唔多坦

而家25關打到咁

想問下最後個鐘係咪好硬
點算

佢肯出ＰＶＰ就一定長做長有
但到而加都仲未搞得惦個SYSTEM

版主大人

1都計mp嘅 不過下一場就重新滿回

仲諗住逐隻送頭...

原來我條蛇都進爆左
見人地果條同自已唔同
以為未進

睇黎由16號去到下個月中前都係勁HEA咁玩無野新野
睇完封信 睇黎都好大機會唔再派金銀銅潛力卷咁
遲下仲推出D似係COMBO既野 到時初代3寶應該屈哂機

聽日入去用狼人打左第二層同隻鐘一半先 之後噴火收尾 恭喜巴打完成單人 可以打多人了

我隻狼人打白天狼人
打人好似冇力

硬
但一日九隻綽綽有餘

9號先玩
要準備定啲精靈去打佢

驚唔得就帶多組用六組去推 打唔到自己滿意就走 我個時係咁刷比卡超個回血 回左六七次就過左了

我用夢夢打尾兩隻boss
一次過曬
夢夢真係好能勁

咪長下草囉,營運呢排都賺返唔少

[I/A]Pokemon Masters (29)| 寵物小精靈- 阿Red 後會有期～【勿忘五大訴求】

換綠色水好似好啲 因為去其他區域打要刷好耐 係超夢到抵啲

我都係咁
換完經書換綠水

994

星期一完pool見真章

插水式free fall
富迪都應該有人抽既

999